[復仇閪] 召喚地政總署 清拆何妖祖墳

作為一個香港人，我要保衛家園做英雄！寸金尺土，一丁點既領土都不容分割

何妖祖墳相大家都應該睇過，到底係邊呢？

呢個墳並非位於政府合法殯葬區內 , 非法佔用政府土地，而且侵佔部分屯門北食水配水庫用地！

#PS更正
該墳並不坐落於認可殯葬區內, 最鄰近的認可殯葬區為 BURGD 27 (Plan No. LIC-TM-PBG022) 及 BURGD 11 (Plan No. LIC-TM-PBG011)

新 界 認 可 殯 葬 區 一 覽 表 > 屯 門
BURGD 27

BURGD 11

該墳應該係2012 2013 時立，而地政總署係2016 曾經出tender揾私人公司做殯葬區測量，據報該contract於2018年Q1 已完成及交貨，即係地政最少已經知道問題一年至今未有任何行動！

我地 復仇閪 一定會跟進到底！保衛家園每一分一寸沙土！

各位良好市民，如對此案件有興趣。想知進度/回覆/各式各樣ge問題/投訴，想向地政總署詢問。我地 復仇西 都等梗地政總署答案。

If we burn, you burn with us

下一波會係無差別地圖炮，但工作量繁多敬請期待，星期四 7.25 當日公佈

招募有志的相關專業人士共同合作未來既工作同開托前戰線，起我底，如果你係就會知道咩係"相關專業"

tg@specialist1823 內洽
為保持效率 需實行精英制 還請見諒

push

做文宣設計組得唔得？

推

支持

1823 點解無人跟

佔多幾年就又變逆權侵佔
牛屎佬又多塊地
宜家仲俾機會何妖佔多塊地
佢開心都嚟唔切啦

唔知夠唔夠10年

佔用食水庫用地
會唔會污染左該區食水

佔用公家地都得

SLL

Push

啲食水。。。。。

push.

做實事!!
pish

push
全家冇得入土

地政總署班仆街唔做野架，一於cc哂比佢地上一層個班人

一人一信會唔會好啲？屌唔可以縱容違反殯葬

霸官地僭建，又點止何妖
班鄉黑

又要成副骨起出黎

大力推!

好波

光復香港！
時代革命！

大家快d 1人1 email 炸左LandsD 署長email 啦！！
迫佢地做野！

今鋪睇下建制點拆

唔好只係睇啦 幫手做野！
1人1 email 俾署長

屌你咩 聽日先開POST啦 今日POST佢哋會有防備

當我冇講過

幫手推，呢個真心有意思

聽蘋果live 佢老豆2012應該無掛

黑幫收數已經剷平咗

笑死，原來本身已經唔合法

巴打你真係無愧於你個名

唔怪得死狗啦
原來身有屎

點只要冚家剷咁簡單
直頭要你冚祖剷

Cls

````````

pish

Ching加油

相信入面啲黃絲公務員會好快手

官地要廿年

60年

召喚地政署元朗區巴打！

各位巴絲，我地 復仇閪 須要你地support 施壓！

email template :

-------------------------------------------------------------------------

TO : DLoffice@landsd.gov.hk

SUBJECCT : Re: 關於非法侵佔政府土地作山山墳用途之投訴

陳松清署長您好，

我在網上見倒有市民投訴了如題事宜，檔案編號: 2-5483963635.
該投訴牽涉:
1. 該墳並非位於政府合法殯葬區內
2. 非法佔用政府土地
3. 侵佔屯門北食水配水庫用地
4. 網上資料亦指出地政總署於2018年完成殯葬區測量，知悉上述三項資料至少一年並未執法。

我作為香港市民，我有權得知上述投訴及指控的調查結果及解釋。
此電郵要求如下：
1. 現請地政總署為我此電郵開獨立檔案編號直接回覆本人，
2. 本人要求地政總署就檔案編號: 2-5483963635.的上述4項投訴給我書面回覆。
3. 請提供case officer 聯絡資料方便跟進。
4. 請地政總署回覆調查此案的估計時間。
5. 如投訴成立，請回覆後續處理行動。

地政總署已經至少一知悉一年並未執法，本人對 貴署深表失望。希望 貴署火速跟進，打破官商鄉黑的傳言以證清白，以免進一步加劇打擊特區政府的管治威信。

奉公守法的香港市民謹啓

仆你個街, 屯門友咁愛國原來一直飲屍水?

一齊send 一齊send

好一招大炮

Push
一齊跟進

做得好好

呢個係另一個位

但咁樣政府都要回應wor

你班友 人地老豆老母個墳俾黑社會打爛左已經好傷心架啦 仲要鏟走埋佢地 好無人性

幫推比專業人士睇

無政府人員入去執法架 唯有自行幫政府手

pUsh!

問得好，快啲send俾署長問下
加入復仇閪

高汁

另一個位？？？

推到佢開記招

推 辛苦晒

推！

搵區議員做會比一人一信簡單直接有效

地政會點處理

好似政府一早有mark低郊野山墳, 但唔記得邊年
新山墳一定係非法

Push!!! 推到署長今晚冇覺好訓
利申，已send

今日果個係井頭村果邊

呢個配水庫 好似係山景？？

巴打你好型

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

今次要連根拔起!

推推！！！

快啲send email 去問下

留名

推
727元朗見！
對準政權！
剷除港共官鄉黑警勾結！

政府清場

Lands出名唔做野，你起碼要搞埋水記

支持支持！

支持清除非法建築物

恭喜你呀兄弟！國家終於有任務畀你喇

係時候還啦何妖
政府黎拆你老母山墳

非法佔用土地

真 起骨

係時候要拆墳了

求template
一人一file 1823佢

無嘢講

done

何妖有排你捱
仲有你全個家族

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

今鋪真係老母都要起番出黎

#73
幫手追署長pls
你可以俾埋水記+HAD

#73 有template

template在此

全盛期嘅何老夫人墳頭可以比人拆幾多次？

加埋驚佢老母d灰污染食水

民政 好似對頭d

去查詢下先

冇人理你唔好去申訴專員投訴，landsd最驚omb仔

P牌仔 1823 專員做到嘢呀！

百花齊放
想問邊個就去問

垃圾，非精英，但支持

原來要飲屍水..

不過東江水都係屎水

係咪可以報水記

官地要60年呀

岩岩SEND左

Nice job

Send俾蘋果煲大件事啦, 地政班撚樣好懶

如果真係有證據證明地證署係成年無跟進過件事，就直接去信申訴專員，投訴地政行政失當。

咁佢就冇得唔跟進！

我覺得你地好利害
加油。支持你地咁做。

偶象
將來我都要教我個仔勤力讀書
好似連登哥哥咁食腦

有無template畀大家一齊send爆佢email?

要狂報1823，咁佢就一定要回覆

連登巴打既強大已經超越中情局

師兄係GP?

大家要一齊投訴先有用

我決定follow樓主

申訴專員出過一份報告講出咗界嘅山邊殮葬

為各位戰士提供彈藥，了解一下政府個做法係點

G持

感謝！

原來一直都葬錯位

呢D先係起祖墳，一次過查曬班權貴同走狗啦，開親都中

合法拆人祖墳，冇得駁啦今舖

零負皮

推撚死佢

樓主個名

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

屯門個高級測量師(SLS) 好似姓黃

Btw 建議巴打們去屯門地圖銷售處買定資料
航空圖、測量資料、地段圖等等
要盡快keep 到個record，因為佢地set 少少野就可以唔賣出街

有咩需要noise既即刻放上黎 一定支持你地

不孝子!

好勁，人才仔仔，推！

勁，利害

突左少少
下葬既位冇突
不過都可以玩玩

想join tg, 但係尚未夠資格

推到有人見到

1823 係我英雄

推呀

幫手推

推到仆街

CC比有線，新聞刺針，刺佢老味祖宗18代！

話說個政策係for 原居民

如果有人連原居民都唔係咁咪姐係宣假誓

家下要地政做野

勁

大家準備好報仇未

Okok

睇嚟師兄係Devb既伙計嚟

say hi

高質助攻

大家再俾埋申訴專員
同埋icac舉報懷疑有地政總署人員公職人員收受利益

好人一生平安

新界地政一向親鄉黑！
建議樓主，如地政沒合理或及時回應，要向公務員事務局或審計處投訴！

利申：有個仆街家人係退休前做新界地政，退休後就幫鄉下佬打工收地套丁

善用政府資源，飛機相呢度有齊

推爆佢老味

請加入攬炒巴團隊

Push
希望招到多啲人，一齊維護香港法治

個測量結果已經成年絕對係要做嘢
申訴專員係基本

報埋icac隨時有意外收鑊
最少唔敢再包庇

爽

大家出撃！

1823

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推到起番出嚟

不如等佢整返先叫佢拆

Lands有個網叫hkms2.0，有得買飛機相㗎

我無講野

if we burn， you burn with us

有法必依啊！

連登精英制好波！！

唔推唔得喎

襯佢地聽朝資料封鎖前買左先

gp可唔可以幫手

我冇野講

屌你巴打好波

真係兄弟爬山

何妖要唔要起返個墳

法律撚有咩可以幫手

呢個真係要一人一信
巴打做到野

俾少少時間啦清 好撚忙

最有效方法 即場遞交文件 請傳媒

1823專員太勁啦

警都報埋，冇得走

好pro

想問要咩專業先入gp?

重需唔需要人幫手？

支持 支持OP同時勿忘五大訴求

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

🙈

全村飲何老母屍水

負皮個位係咪何妖呀

surveying

勁撚到仆街

咁大家加油💪

加油！ 大家係呢運動都發揮所長

合法！

up

PUSH 勁!

十足雲海會做嘅野
巴打做得好

起佢祖墳, 義工來了

做得好！！！

Pish

727元朗見
義士不是CONDOM
冷氣軍師俾啲力好無

追究721黑警濫暴！

樓主

出temple, 一人一case

超高汁

要買地政測量資料, 下面條LINK會有哂, 飛機相又好，測量圖都買到
computation folder and 地形圖等等!

Pushho ball ching

還我港人土地！保衛家園

hk01 post 已抄

合法起墳

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

X2

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

投訴師好野👍🏻

即係咁, 會唔會樓主告發後, 有人收到通知, 所以下午有人自導自演扮可憐, 順勢幫老豆老母搬遷?

上網可以訂到
宜家買圖上網買都得
飛機相 地形圖

唔使寫 "請地政總署回覆調查此案的估計時間。"
只要經1823投訴，全部有限時回覆，唔記得20定21個日曆日，如果收唔到回覆直接去申訴專員公署開佢File。仲有如果你覺得佢答非所問，可以要求佢再搭過，記住不停跟進

呢啲相未必update未必清

唔使買，投訴時叫佢回信嘅時候要附上地圖參考。
記住要用1823投訴，可以選擇不向department開名，同埋department 要限時回覆（20定21日），過時的話請向申訴專員公署開File

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

合法拆佢老豆老母個墳

唔好意思，睇到01有check，唔想po 出黎，不過資料可能有用

仆街何妖

譴責一切違法行為

先留名後投訴

有港英餘孽前公務員提提大家

記住搵埋民政、申訴專員同差餉物業估價署

唔係地政好多勾結，好似係

飲屍水....
push
有冇template? 齊用1823

一拆可能幾個墳都要拆，旁邊個d應該多得何妖唔少

又係何君堯累全村
繼寬頻後到祖墳

高調、多人、傳媒、起撚硬佢

滿意

加油

原來單野係地政總處做

正！

巴打，墳地登記係HAD負責的，起墳係FEHD負責的，除左LandsD外記得搵埋佢地兩個

推
地政總署對新界佔地問題一直都係得過且過，隻眼開隻眼閉
港英時代已經存在嘅問題到今時今日都解決唔到，仲越來越嚴重
呢啲就叫目無法紀啦香港政府，睇清楚啦

凈係煩地政總署無用

公務員最怕廉政公署查上門, 因為好多時候俾廉政公署調查都會發掘到一啲其他違規情況。 所以所有部門免得過都唔想惹到廉政公署。如果想迫地政總署做嘢就一定要拉廉政公署落水逼佢開工

投訴icac template
(要print出嚟郵寄香港郵政信箱1000號)

我在網上得悉有市民投訴了有關涉嫌墳墓霸佔官地個案，(地政總署檔案編號: 2-5483963635)

該投訴牽涉:
1. 該墳並非位於政府合法殯葬區內
2. 非法佔用政府土地
3. 侵佔屯門北食水配水庫用地

有網上資料亦指出地政總署於2018年完成殯葬區測, 清楚知道上述情況, 但經過一年仍然未有任何執法措施去處理違規情況。我相信有關部門中可能有人員收受了利益而拖延處理甚至選擇性執法以包庇違規情況, 當中即使不涉及利益輸送, 最少亦干犯了公職人員行為失當罪。 希望貴處可以嚴肅跟進

奉公守法的香港市民謹啓

1823朝早confirm你forward左，下晝個墳被毁。係咪政府通水何妖自己拆定墳做大龍凰？

大家一齊做好市民

地政主任無一個想落村，想落都無backup
被迫落site既地政督察係無牙老虎

qg8

塊地係水務署，淨係揾地政唔夠的

蘋果日報已報

其實政府用地呢度就有

Tg左你
希望略施棉力

大大力推！

地政知都唔做嘢
去埋申訴專員度投訴
政府部門，最怕

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

元朗區ubw今年判左比邊間consultant做?

唔好問地政幾時巡察，幾時執行cap 28呀
唔好問呀

其實好多墳都起出界，但霸入政府用地就離譜啲

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

lands唔做野既再搵ombudsman

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

唔係lands係民政 (好似係)

除左搵LandsD,可唔可以搵埋BD同FEHD?

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

即係證明左唔係基督教墳場私人地
牛屎地要跟牛屎規矩

60

planning 執法快好多，lands 隨時幾個月後先覆你話查緊

帶埋阿爸阿媽移民大灣區

無計，古代工作mode想快都難

不嬲都係無皇管
地政應該會踢番個波比民政

長知識了

PISH

如果要大量send信記得出聲
連登全部人都淨係識嘆冷氣用電腦
唔會上街

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

咁今日只係拆定先？屌，原來又係自己做台戲出黎

新界好多地都係咁
查起上黎好撚多都係非法佔用公地

如果個墳有DO批, 吊爆地政狗都冇用

因為係外判左比consultant查

要堅守一個香港原則

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

復仇巴打

蘋果報左出黎 冇得唔跟進

提防地區分化！香港人無分彼此！去元朗？去上環？連登仔金句：why not both!

如果真係違法
佢律師（好似係）咪知法犯法
同今日有班鄉黑問候佢屋企人個墳都無犯法啊
幫佢提早清拆者

搵班議員傳謀去跟一定最有用

香港01好似都有

已send
Pish

推呀！屌你地老母！

做得好

推推推！支持做實事！！

推到更多人一齊report

清好波

村屋僭建

噢，若果真係挖得番出嚟，何妖可以有閪損了

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

Land屎做嘢啦餵

佔用官地要舉報。好市民！

2012 個牌寫住 ⋯

有水庫就燒堆WSD
食水安全好重要

復仇閪加油

Ho ball

上HKMS買電子版

永久保存

問埋係咪勾結黑社會所以唔做野

Push
Land control

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

LandsD 做嘢出名慢過閪

齊齊sd 過去 加快佢做野

行公義 做實事

巴打好pro
推

支持！
今次由政府起埋佢山墳！

起骨了

就算未起到
都可以圍鐵絲網
插返政府土地個牌先

d食水

究竟連登有幾多痴線佬

求知識
唔識睇高空圖
可以加個箭咀表示
邊個係墳
邊部分係認可 殯葬區嗎？🙏

地政應立即起訴何妖！初犯罰款50萬及監禁6個月！起返副骨梗係應該交返俾個孝子做，有乜理由要納稅人幫佢盡孝道

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

善用1823
佢有網站好易用
講清楚咩事
有人投訴就一定要做野
無市民投訴就好難做野

記得拎投訴編號
留左電話就會有人回覆你

黑幫剷平，但何妖會再起過新的，現在篤佢出來，等佢幫老豆老母起骨搬新屋

官地60年才可 逆權侵佔

其實可唔可以入紙去icac 告何君堯同政府貪污
涉嫌利益輸送
政府比丁權班圍村佬
圍村佬因利益支持政府施政

寫多d信
講明再唔行動就報申訴專員公署
抬頭寫明 特首林鄭月娥收 及 特首辦公室EO收, 必須親自回覆

（每個星期都send先有效）

多謝兄弟, 即SEND!
PUSH!

大大力壓落去

如果官地可以霸 我們在官地建屋還需要你政府批准嗎？

支持奉公守法好市民！

下葬係食環管負責，所以要用同一個1823 case 問有無申請葬果到，證明係唔係非法侵佔（由於果到係配水庫，條屍會唔影響食水安全，呢part可以同時間問食環同水務）

第二點係個地方水務管，有人侵佔佢會點做

三個department你推我我推你，用同一個1823問屈到其中一個department 處理

唔好好多公務冗員巴絲架咩
起身做野啦

好撚癲佩服

不過律政屍咁嚴重都冇事

唔使有乜事架

好似律政司咁還原就得架啦

已經超越左分區測量處可以解決既層面
DO HAD

LM

good job

我可否狗入幫手嗎？我做物業管理，對大廈走火通道、潛建物、食肆出牌都略知一二。

第二個攬炒巴

你tg 1823巴打啦

巴打好有型 起身喇伯母

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命

執骨啦何生

1823唔跟可以投埋OMB

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

lm 幫推

支持巴打, 希望地政出手! 名正言順咁去拆!

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

做咩搞9人地個墳

勁呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

可否check check 收成期陳建波有無做什麼犯法嘢？ 我願出錢出力支持，可pm 我

個個都可以佔官地...以後唔洗買地啦

【Now新聞台】地政總署確認，立法會議員何君堯的祖墳部分超出認可殯葬區界線。

何君堯父母的墳墓位於鄰近屯門北食水配水庫的認可殯葬區，地政總署初步調查發現，墳墓有部分超越認可界線，會作進一步調查，確定佔用範圍後，地政總署會按既定機制在民政事務總署統籌下作出跟進。

民政事務總署指，根據紀錄，屯門民政處曾發出殯葬許可，讓兩名先人可葬於該殯葬區，過去並沒有收到相關投訴，會按既定程序與相關部門跟進。

推!

推到佢老豆老母骨灰都起埋

Push 求Follow up

ok

73#有

一定要

致地政專員：

本人反對下列丁屋申請。

申請人姓名：鄧求財
地政處檔號：DLOYL 374/YLT/2015
申請地段：1222 S.H

申請人姓名：文傑榮
地政處檔號：DLOYL 1247/YLT/99
申請地段：656

申請人姓名：文天維
地政處檔號：DLOYL 482/YLT/2018
申請地段：3079 S.A

申請人姓名：譚綺雯
地政處檔號：DLOYL 2639/YLT/99
申請地段：1169號B分段第3小分段

申請人姓名：黃浚源
地政處檔號：DLOYL 1137/YLT/2014
申請地段：1222 S.G

申請人姓名：林方求
地政處檔號：DLO/YL 697/YLT/2014
申請地段：21 S.B

申請人姓名：莫力風
地政處檔號：DLOYL 586/YLT/2015
申請地段：2523 S.J

申請人姓名：范世豪
地政處檔號：DLOYL 889/YLT/2014
申請地段：1222 S.A

申請人姓名：莫燦威
地政處檔號：DLOYL 584/YLT/2015
申請地段：2523 S.G

申請人姓名：鄧貴發
地政處檔號：DLOYL 890/YLT/2014
申請地段：1222 S.B

申請人姓名：簡順華
地政處檔號：DLOYL 641/YLT/2014
申請地段：1772 S.K, 1775 S.Q

申請人姓名：KAN Michael Bou Wah
地政處檔號：DLOYL 649/YLT/2014
申請地段：1775 S.R

申請人姓名：KAN Dominic Wy Kwok
地政處檔號：DLOYL 650/YLT/2014
申請地段：1775 S.S

申請人姓名：KAN Donovan Wy Hung
地政處檔號：DLOYL 651/YLT/2014
申請地段：1775 S.T

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。
4. 申請人之丁屋申請影響景觀。
5. 申請人之丁屋申請影響風水。
6. 申請人之丁屋申請阻塞通道。

為保障私穩，請勿透露反對人的身份予申請人。
最後，希望能安排一次過核實本人以上個案之反對人身份。

反對人
XXX上

聯絡方法:
XXXX XXXX

—————————————

郵寄至：
元朗地政處
新界元朗橋樂坊 2 號
元朗政府合署 9樓
地政專員收

Fax至：
2473 3134

Lm

推番一個
send email果陣記得cc埋俾omb
complaints@ombudsman.hk

代友出文

—————————————-

致巴打「1823專員」：關於向申訴專員投訴

「1823專員」巴打你好，先利申，我係公務員黎，同過申訴專員交手，睇明報話你地諗住之後同申訴專員投訴，就託朋友幫手出篇文，希望幫到你地。

以我理解，申訴專員有兩樣野幫到手，一樣係「投訴」，一樣叫「主動調查」

先講投訴，搵料同寫投訴信一定難唔到你地，但有一點一定要留意，申訴專員係唔查非受屈人士既投訴，係法例規定既 ()。 所以，你地投訴個陣，一定要講到自己有咩受影響，廢事申訴專員有藉口唔做。例如投訴食環唔處理阻街投訴，就話自己成日經過個條街，搵D理由啦總之，你懂的。

仲有，我建議你地沿用向1823投訴既策略，即係逐單野追究，有幾細緻得幾細緻，唔好俾屋宇署有藉口可以一籃子咁答專員。因為以我理解，申訴專員開快勞後，無論單野有幾細，例如細到遲左無答人EMAIL一星期，都係會寫封信俾個署長。咁負責跟單野既同事就要搵料，DRAFT信答返專員，仲要附上一大堆文件(事件經過、內部指引、書信往來之類)。封信仲要交俾D老細睇(老細去到幾大粒，聽聞就唔同部門唔同做法)，總之，真係好柒麻煩。所以，如果屋宇署3百間屋都唔做野，然後佢要分開答3百單CASE既料俾專員，真係諗下都崩鳩潰。

至於主動調查，就係申訴專員可以自己搵D野黎查。但以我觀察，佢地查親大部分都係D傳媒報道過既大單野。所以，呢壇野有傳媒報，都增加左籌碼，用黎逼申訴專員主動查(好似ICAC查元朗黑夜咁)。主動調查好就好在專員會開記招公佈，D部門高層會再緊張多一百倍。

最後想同其他巴打講，唔好睇少投訴力量，公務員真係好怕收投訴。小至一個EMAIL，遲答左搞到上專員度都係一件非常麻撚煩既事。我本身都好憎人乜柒都投訴，但如果係為左清算D仆街既高質投訴除外，所以我呼籲你地跟「1823專員」巴打佢地入多D EMAIL，施壓叫屋宇署快D做野。

光復香港，靠大家關心香港做起。

希望新墳起好之後，何妖都瞓埋落去賀一賀喬遷之喜啦

跟進

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

猛。

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

請問一下政府有冇對應行動呢？

有無update?

有無update

政府一定唔敢做野，大公報果個都唔做野啦

剷起佢老母閪

推俾icac

辛苦哂，有空時清算哂所有親中

有冇跟進 ?

1推

支持💪